8K List 求評

唔包OS, MON, 機箱
主要打下大作，開中至低效就得
有無咩野需要改動？

冇

唔該晒

Inno3d
仲要法奧

咩年代，仲買2666

睇下用咩板先講

樓主 依家應該R590 CP值高d

打漏字 RX590

用法奧又好，用珍寶又好
我純粹搵個地方禁條list出黎，反正都係出去買
咁改動個方面請問有咩高見？

完全唔熟AMD
所以先決定用返N卡咋

預得8K 唔爭在上K 用Z390
咁樣接近同價既Ram都可以上3200

有時間可以等埋下年AMD 7納米CPU
AMD CP值係咁升

另外，顯示器多數跟Freesync A卡專用
（睇價錢為主，一般貴價先有N卡既Sync）

用
RYZEN 2600+rx590會勁唔少

你愛唔愛聽隨你喜歡
反正呢個價我係newegg砌到8700k+1070ti
唔洗幫人清舊貨

加多少少系列
成個list多二三千都似

咁人生路不熟
自己又唔識砌，只係叫有研究過下，同埋極皮毛既硬件知識
所以呢啲錢都係唯有比人賺

諗住拎10-11k出黎買晒成套
始終仲要買os, 買mon 同埋啲濕聲野
應該加唔到

如果你夠彊話可以買window key既

唔係咁好
始終有危險

咁如果而家呢條list
巴打有無咩意見?

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+ YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1335
ASRock 華擎 B450M-HDV AMD B450, DDR4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen1,M.ATX M/B HK$ 540
SAPPhIRE / 藍寶石 RX590 Nitro+ Special Edition 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 HK$ 2180
ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1350
<SSD>Intel 256GB SSD 760p SSDPEKKW256G8XT M.2 2280 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 HK$ 460
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 480
Cooler Master MWE Gold 550 (金牌) 80 Plus 550W 火牛(MPY-5501-ACAAG-UK) HK$ 530
ANTEC P8 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P8-GLASS) HK$ 399
=7274
以上品牌純考慮CP & 個人意見,仲有幾舊水你自己轉喜歡牌子or買2600x/970evo

以上價格取自JUMBO

牛係T網搵唔到你隻金牌 當左返50蚊
上K 都係貴幾舊

樓下d巴答哂

同價位AMD 會更好
就算唔係咩新蛋買 都起碼平1千
慳左既咪買大容量970 EVO 起碼裝到Game係SSD到
Loading都快d

搭單問下7K list,應該會係F記買:

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
AMD Ryzen 5 2600 Zen+
MSI B450M MORTAR
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 (Samsung B-Die )
INNO3D GEFORCE GTX 1060 6GB TWIN X2
INTEL® SSD 760P SERIES 256GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Cougar MX340 Tempered Glass Gaming Case (三風扇版本)

Case 轉 SHARKOON 勁風者 VG5-W ATX — BLUE LED 定 ANTEC GAMING SERIES GX330 WINDOW ATX
HDD 轉 Toshiba 定 keep WD Blue
1060 轉 RX 590 FATBOY 8GB GDDR6 有冇大分別?

唔該晒咁多巴打
小弟受教了

機箱睇你個人喜好
最平toshiba,反正呢個價位,
邊隻牌子都是拼人品,理性考慮最平is ok

590絕對快過1060...
買590會送遊戲(唔sure香港代理有無,你查下)